做咗三年幾貢茶 你問我答[9]

[quote]歡迎嚟到台式飲品分享/討論/中伏/投訴/意見/訴苦區
第一個po

第二個po

第三個po

第四個po

第五個po

第六個po

第七個po

第八個po

有巴絲成日問嘅糖表:

嚟到尾二一個po開到十就唔開 所以下個po整合問題
問過嘅問題會再答 答到你滿意 隨便問
召集所有做台式飲品嘅巴絲目前有comebuy 歇腳亭 貢茶 天仁 賞茶
其他巴絲有咩中伏/投訴/分享嘅請喺咇一聲之後留言 然後撳發表回覆 我好快會接聽你哋嘅電話

佢爛咗grade心情唔好想認真讀書幫佢打下氣啦
希望佢唔好咁灰

今次Copy多左個quote字
你次次開po都有啲野錯

呀頂 再前一個都係咁
del漏咗
今日係個po一個月嘅日子

咁都被我做到第一個正皮

恭喜恭喜

因為真係推得太慢
恭喜

多謝提底
你改咩名都好都係叫提底

突然有啲唔捨得

唔好問喇，唔開心既事，都叫過左去
只希望我快d畢業出黎搵野做搬出去

我都係
慣左每日睇下白素訓未
之前就慣左每日睇下樓主起到身返學未
又慣左睇下你地啲功課project做成點

推慢d好 我諗住星期五去另一間舖買杯珍珠奶茶
到時第十個po都爆埋我要同邊個講

其實你大d定我大d
但染無乜用 之前染啡 白果d都係會好快甩色

quote]
加油 得返一個月 好趕[/quote]
早d有呢個post個project就做台式飲品

我都慣咗無野做就入個post睇下 無咗個post唔知睇乜好

即係關屋企事

但係自己搬出嚟好辛苦 加油啦

你係每日瞓前同埋瞓醒先出現啫
好懷念開新po個個搶住衝入嚟嘅日子

早d有呢個post個project就做台式飲品[/quote]
可以講啲咩？

你老啲
我染黑三個月要染一次

唔係 我返學會上緊堂都出現

放心 而家推得咁慢星期五 呢個po都未爆
但係你又話冇錢 又買

同埋討論你果邊d珍奶幾時掉轉擺幾時正常

家家有本難唸的經

你哋見證我每日起唔到身然後退學
長老好感慨喎

可以講啲咩？[/quote]
唔知。。講下點解係一個潮流

到時要慶祝下我暫時做哂d assignment

有幾老 三個月一次好誇張喎 你成頭白髮呀

都有啲
人大左特別易感動
不過我洗唔洗讓位俾你 你成頭白髮喎

你係咪真係諗清楚㗎 搬出去洗費大好難儲錢

十二點喇喎
又話要訓嘅

仲有叫做討論下佢去飲邊間啲珍珠好食

好差
有data啦咩

點解你quote親都失敗
其實已經唔算係潮流啦 早幾年先真係興 而家叫做穩定

暫時
可能你去到星期五都未做晒呢

有緣見

老我好多
又未去到成頭咁誇張 但係後面好多 好明顯

呢排成日諗以前啲嘢 覺得真係老啦
唔使 白頭髮唔代表年齡 我以前見過有個人望落form 1 2佢都已經好多白頭髮

有緣隻揪？
無啦啦做咩話有緣見
好啦星期一嚟探你啦

難得叫做多人啲咪想復埋先瞓 其實一點瞓都未遲嘅 我都係要八點起身啫

唔會 聽日deadline

吹住先

咁你啲組員做完未呀

講 返幾點

唔理住 我今晚要搞掂左自己篇文先

好似係2

你加油我會喺夢鄉中支持你
你另外嗰份做完使唔使present

咁應該唔得 收幾？
再下次呢

聽日要八點起身瞓
我唔會好似返學咁起唔到身

唔使
早抖

我極極極有理由懷疑老細睇錯我d日子 而唔係cut我更
我打1 4佢可能睇左14

開始老花

我個人都有d失敗

唔係掛 差d要問你係咪00後

無啦啦冇得返

有冇試過係間鋪入面做愛？

起身自然醒

...冇

勁喎
我岩岩買完演唱會飛而家訓番

我仲彈起 心諗鬧鐘做乜冇響 原來先八點
咩演唱會？

我唔係返學就醒到

望落有咁細咩

咁有冇同佢講返？
咁你14返唔到咪死

早晨

我先失敗

好悶

平時慣咗四五點瞓 一早咗瞓就瞓唔著
兩點半瞓落床望天花板望到三點三

我琴晚都成個鐘先瞓到
放低電話休息下啦

我七點半要起身

自然醒

早我少少咁你仲唔瞓

我都係 不過我八點醒
你今日又返幾點

但你早過我瞓呢
瞓唔著 就嚟要數綿羊

五點

嘩你仲未有負皮呀

唔好燈樓主

因為冇人睇所以冇

好快有

真好我六點先落堂

瞓咗未數綿羊冇用
我一點瞓

屌你老味 你地d珍珠奶茶好撚難飲 垃撚圾間間都係
係果間天仁叫飲得落口

已經有

係我錯，sor

多得你

講完即刻有

比上不足比下有餘

我潛水一日黎懲罰自己

我有講返
同埋我14係返唔到

咁係懲罰我

咁有冇改返？
咁點算

一陣買清玉 飲咩好

頭先上網睇清玉個menu
見到個401珍珠奶茶
又有不知名數字

第一個數係茶葉等級 第三個數係焙火程度

中間嗰個呢？
廢架

係為順口先加 得兩個數有用
正路嚟講401會好飲過913

瞓過龍走咗第一堂
堆垃圾組員集體藍剔我 仆佢地個街 陣間五點deadline 唔使睇都知佢地未做完
而家起身返去追債

咁你諗住飲乜

咁賤嘅成班人都

點解無茶湯會？

佢要改返
琴晚佢已經更新左3次
今晚又要再更新

留名

樓主上完堂未

天仁又出新飲品

係咩

其實冇特別
普洱奶茶d fd

搵日去試下先
我好鐘意飲普洱

其實樓主上咩堂

下下星期先有

上完 不過電話冇電

咁你星期六返？

因為召喚失敗仲差幾個牌子

平安咭啫

配料呢

有冇得鮮奶

原來星期5係3號 打錯
但我都唔知洗唔洗佢叫我留住先

其實就係普洱奶茶既鮮奶版本
未出之前都有自己沖黎飲

今日比present groupmate用913奶茶哄返我開心
終於無再咁自責
補習班細路又勁可愛咁撩我講野話我唔開心個樣好樣衰
唔好意思尋晚話唔再出現又話要放棄
等我今日上黎發放下正能量

Welcome back

等你好耐估唔到咁快出現
一杯就氹得返 你都幾易氹好事嚟
嗱咪話唔再出現啦
咁快有正能量
原來你係自責？但全組都有份㗎嘛

好無飲先？

叫你留住先一陣你唔使返咪慘 六日唔返？

諗左好耐
25%拎左b
仲有75%追返個a range
雖然都仲係對唔住班朋友但係唯有下一份繼續努力

而家on99坐左係度等緊佢做 佢做完我先有得交

因為佢地突登上上下堂衝去旺角東買
其實我係自責 因為成份project有一個part無左
當時我做左但係又怕錯所以del左
佢地又唔知原來有呢個part
雖然我全部問題都答到哂但係都係無用

有奶好飲啲定冇奶好飲啲唔知天仁幾時會出香片呢 好鍾意飲香片

係
今個六日唔返

其實我覺得用奶一般都比奶粉好味

唔洗自責啦
佢地唔知有嗰part佢地都有責任
總之而家冇事就得啦

之前做project做到反哂面
Best fd都冇埋
係真係best fd到有咩都會同大家講
晚晚傾到好夜嗰啲
Wtsapp永遠都係最高嗰個chat黎
真係冇諗過會搞成咁

難怪 但都過咗去啦 下次做返好啲 唔好唔開心啦 仲以為真係會四五年後先見到你上水
你有一班好groupmate 冇怪你不特止仲去買嘢氹你開心
你下次嚟請你飲三兄弟啦 唔好唔開心

好差 又話唔會瞓過龍
咁慘 佢哋係咪諗住攬炒 早知你就慢慢做啦

加油
原來只係25%啫 仲有好大機會

我返左成個幾sem淨係瞓過龍一次好合理
咪係 而家係差一個鬼妹未做完 佢之前就淨係識催我 而家就浪費我時間等佢做

見佢地好失望話呢個拎左b
但係又話如果全部組平均拎b+咁又唔會好差既
不過都會sd email問tutor原因始終我做既題目好難理應唔會得b
如果你地見到我想講我愛你地

無人答

你唔係完埋第10個就唔開啦咩
咁點樣再見
用一杯奶茶都哄到我開心 咁我都唔算港女既
我要3兄弟少甜

前兩頁答咗你啦巴打

可能一年先爆一個po呢
都係 算少見
你都飲幾甜下
好你嚟請你飲

仲會有A嘅
又話驚自爆 而家..

BTW，之前睇post都唔覺多人講呢間

唔合理又咁夜瞓
一陣交唔到咪死
喺英國呢個食物沙漠你係點生存到

下個呢？探你

我知但我意思係就咁普洱好飲定有奶嘅好飲

因為啱啱喺香港起步 少人做過可能冇上連登 一間舖最多7 8個 佢得三間 又上年先嚟香港 所以冇乜人做過都正常
台灣茶湯會>>>香港茶湯會

少甜都好甜咩

好問題 我都唔知點解未死
我主要糧食係出前一丁同營多 三文治 同超市d麵包
有時係出面食 但食嚟食去都係個兩三間 已經差唔多食到厭
另外仲有麥記 kfc starbucks
講起伏食 我前日先中完伏 事但叫左個雞肉飯 辣到 又無寫係辣
就算唔理佢辣唔辣 本來都唔好食 碟飯六鎊幾 食咗一半都無就頂唔順走人

尋晚班朋友又鬧又哄叫我唔好放棄
佢地唔會上連登其實

鬧？點鬧
你琴晚好灰 嚇親
唓

甜
好啦其實我飲正常糖

有冇思鄉食下港式嘢咁？
營多同出前一丁邊度嚟
辣 正呀
又話冇錢 咁貴你食一半就走

點解因為呢25%衰左就要自暴自棄
嚇親你咁對唔住

你飲得勁甜

港式野要走到去chinatown 又貴 之前經過見到1.2鎊一個菠蘿包
營多同出前一丁有d超市有得賣
我唔係好食得辣 少少就得 加上個兜野都幾難食

第二個po睇到 整到幾時
我諗我開到舖可能都未有

小事啦 明明先四份一 做人正面啲 好似我咁 form 1讀唔掂留班 form 3又讀唔掂要轉校 (其實係懶同冇興趣我得LS有興趣) 學又退埋 而家咪又係好地地做人有目標就得 唔理目標係咩都好 有目標個人就唔會hea
你明明上得返u 咁小事就自暴自棄 一陣拖低埋其他科成績呀加油啦好嘛
又唔使對唔住 冇事就好

咁貴
有冇掛住啲咩要人寄去畀你？
交通費是咪好貴

以前仲甜而家叫正常少少㗎啦
減肥失敗

無特別掛住d咩 除左珍珠奶茶
我男朋友早幾日寄左一箱營多畀我
係呀好貴 地鐵單程2.4鎊起 巴士1.5
所以30分鐘內腳程我都會行路

走甜揮手區

過3都唔一定有offer
雖然依家都仲搞緊申請

少甜
買親野飲有得少甜都會少

茶餐廳九成係冇少到

hea我
我知 但都七八成啦？幾時知結果？interview未？

你自己同自己揮啦 冇人走甜

幫你唔到
又話有得買 佢寄畀你做乜
佢點喺加拿大寄畀你 嗰度又有得買？
行三十分鐘學生冇平咩？

我飲咖啡奶茶都唔落糖

我有次無端端講左句 我想食營多 講完第二日就去左買
點知之後就收左佢一箱
無平 要買月票之類先有平
我而家日日都行半個鐘返學 早幾日打風 行到一半覺得個頭就嚟吹甩

係愛呀哈利
不過佢嗰邊買又唔係平 寄埋去勁貴
好慳點做到 我行三個字都唔想行 (但送外賣行半個鐘又覺得幾舒服) 夏天除外

係同飲水一樣不過你會皮膚好

咖啡奶茶唔落糖點會似水 最多係苦少少啫
我皮膚係天生好 不過愈嚟愈差 因為太夜瞓
不過都仲係好

係 佢好鐘意寄野畀我
之前收過一箱零食 勁多百力滋

識我嘅見到唔好相認

當你搭地鐵返學來回一轉都60蚊港紙嘅時候 你就會肯行
我啱啱都交完份功課 準備行返去

加油 其實你住邊？
搞到我諗返起以前一星期就寄一次嘢去每個月都洗三四千
你看到的話我想跟你說一句

奶茶似
再唔瞓就差過阿婆

茶餐廳唔會走

下個要執行李第二日去台灣

哦sor
我自己中意就咁普洱加蜂飲

你想我比咩回應你
多謝你鼓勵我呀

仲試緊呀我聽日搵埋大粒既寫推薦信
未有interview

有啲假喎小姐
係咪8 9月開學前先會知有冇offer？

多謝你鼓勵我

最快5,6月就知啦

未飲過 酒樓好飲啲定天仁
有冇飲清玉隻401

去邊 講解下

唔會走？
茶餐廳啲奶茶係世界級
正能量柚子仲唔瞓冇其他project做啦？

約咗fd睇早場 慘過返學 七點半要起身

好啦其實差唔多
一定有嘅 入直路啦 捱埋佢
暑假有咩大計？

住邊度有所謂咩？
今年住zone2 租好貴

瞓

有 做乜唔住hall？
你學校zoneㄱㄱ？ㄱㄱ

仲貴
不自爆 總之30分鐘路程啦

我都訓lu
之前明明要自己12點到12點半好去訓
成功過幾日
之後又打回原形

我明明話要三點瞓 成功過幾日都打回原形

做哂啦
下星期有2份功課
我好鐘意樓下茶餐廳既奶茶
茶味同其他既好唔同

多謝你呀
我唔會再自暴自棄咖啦

暑假應該都係返工啦
聽日約左人食甜品好期待

我都係8月先有
除左等都係等 加油

我覺得酒樓好味D
無啊不過4字頭都叫好野黎
如果係409會更想試

台北
參觀 上堂

已經plan定報水泡科同top up

連續兩日咁早起身

好想生日正日去旅行
正日飛既話可以入lougue
$900 hkairline 去台北
9-13/3 點睇
但好撚忙 d功課 assignment
同埋手頭上既錢唔係特別充裕

你之前喺另一個po話想去 你搵到人同你去啦？恭喜
不過而家先book酒店貴晒咁遲決定
去啦 我今年都想生日正日去慳啲用就夠
未搭過廚叉亦唔會搭但之前幫人睇過你呢個價啲時間好差咁 夜機去早機返？

會去啲咩景點 博物館？

你想讀咩科？
唔會嘅

竟然 但返學方便啲
你好驚

今日先唔小心被個香港女仔同學見到我係呢個post打緊個回覆
仲問我：咦你做緊咩呀
但佢唔似有上開
不過如果你見到 千祈唔好相認

去大學
好悶架

驚咩都唔會睇呢個po
但係可能其實好多望落冇上嘅都有上 因為我兩個同事都打5p但係佢哋睇

邊間 好想去
唉唉

咁都係唔丨丶丿丶

係咁手殘

直線透露自己year幾
八月但你入到呢間喎

你好自豪咁

睇早場真辛苦
雖然幾好睇

What!?
你得閒到去睇戲

我啱啱咪講咗
今日去註冊同交form好忙

邊度講左
我搵返都搵唔到嘅
你quote返出黎睇下

啱啱睇返 原來冇講sor 失憶
今日七點幾醒咗

文科呀
我鐘意寫野

死喇你，老人痴呆
長老

你先係
死啦咁我同咗邊個 講唔記得咗

一樣
但係有冇諗過出到嚟做咩呀？

台醫大
好驚自爆

咁都知我year幾

嘩你症狀好嚴重喎
係時候要去check check 喇

係唔記得咗呢排成日都唔記得
成日沖沖下涼呢會唔記得自己沖咗邊個部份 之後就由頭到腳沖多一次

綜合你之前講嘅嘢 就會估到

去北醫 唔錯喎
你讀呢方面

長老 搵到真係有講

冇恆心

加油 兩份啫
下次帶嚟飲下
上次飲茶一間茶餐廳個杯 好苦

咁就好畀心機
諗住返咩工？
我要西米露 送碗嚟

車
成三頁前

我洗頭都試過
一諗其他野就唔知自己落左護髮素未
之後又落多次

雖然鐘意寫野但其實我中學係bio chem
唔肯定自己會唔會返轉頭讀nursing
可能考公務員

好懶等陣叫呢間外賣
又有得飲奶茶

都係返補習啦
我唔鐘意對咁多陌生人
佢會帶我食台式甜品呀
但好可惜巴打佢仲未起身
應該今日無得食

仲未食飯？

暑假多唔多人補
台式有咩分別
食糖水邊有咁早呀
連登仔？

證明唔係我記憶力有問題

最高紀錄係連續兩次唔記得 所以沖咗三次 由頭到腳

我未食野呀

都多
我到時會教下學年課程
台式有芋圓食
佢約左我幾個月
我前幾日唔開心佢咪話不如約今日食放鬆下心情
高登個陣已經識
但係好可惜佢未訓醒

終於係辭職同調舖之間做左抉擇

我啱啱食乾炒牛河

決定辭職？

咁多油
我岩岩食鹹魚雞粒炒飯

好耐無食
但係對上一次食完我就腸胃炎

我又上堂
終於有目標 恭喜恭喜 畀心機
糖水夜晚先食㗎嘛
三點仲未醒

調

屋企有咩就食咩 唔理肥唔肥
我最憎食鹹魚可能因為我本身已經係一條

你係咪腸胃好差嗰啲我已經百毒不侵 食啲污糟嘢都唔會有事

鹹魚好正喎
後生仔唔識欣賞
雖然呀媽成日都叫我食少啲 唔健康

佢只係我朋友黎
糖水幾時食都好好食
佢係豬黎

我腸胃十分好
可能一下子食太油所以先腸胃炎

知你老啦
我淨係鍾意食鹹蛋同臘鴨

咁朋友可以發展㗎嘛
咁你幾時送碗椰汁芋圓嚟加雪糕

咁你應該鐘意食燒味飯嗰啲

消化系統好又未必係好事
未試過腸胃炎 會點
你幾時嚟領取你杯三兄弟 有效期有限 送完即止
又開始新一期印花 要唔要儲印花 畀個你

佢矮過我
加上我只係鐘意高既男仔
外賣要收錢呀

個排食野好清淡
個一晚慶功食得勁油
結果第2朝又嘔又發高燒
最後話係病毒性腸胃炎
你幾時返工先?到時再黎搵你領取我杯三兄弟

你幾高 我目測165+
點先算高
你上次話樣唔太重要 但係果然身高好重要
收幾多 以三兄弟為單位

嘔同發燒咁大件事 原來腸胃炎會咁 我以為淨係會屙同嘔
咁最後點好返食幾耐藥
聽日不過唔係返嗰邊
星期日返嗰邊 開早
其實你嗰杯係兩兄弟

我165左右啦
我覺得要有d身高差先好
比較有安全感
1杯都夠啦

無得食藥呀
不過嘔完就退左燒
聽日我要出去一陣
星期日我想訓耐d

睇完醫生都冇藥食？
去邊 你會去嗰頭咩
你星期日夜晚冇嘢做嘅話夜晚嚟囉 我收工前

目測準確
咁你理想係幾多 男仔都要安全感㗎 以前鍾意啲矮嘅 但之後識咗個150 又覺得正常身高會好啲
咁我畀杯你 你幾時送過嚟

唔嘔出黎d菌會清唔到
邊度個頭先
星期日晚仲黎你個度做咩

180
我會到佢下巴左右
我唔知間野係邊
要等朋友帶先知

旺角嗰頭某商場
拎嘢飲

老子有
冇得食

邊個商場先
聽日好近個度
星期日你一定好夜先收啦
一個人夜返我會驚

望得出你有
我聽晚知道係邊咁下次有機會再買比你啦

其實我自爆過 但而家講又驚
唔係 我開早所以我收八半

企高咗都望得出
唔使唔使我講下笑

旺角好大 我會唔識路
8點半都好夜 我拒絕

我對每樣野都好認真

係咩
咁我又唔介意
做乜得返我哋兩個

你聽日唔係去旺角咩 唔識路點去
八點半都夜咪玩

港島？成功？

咁即係理科人
公務員...都好嘅叫鐵飯碗
咁當初中學點解會揀理科？

唔通8點半搵你拎完野飲就返屋企咩
旺角我都仲係會唔熟路
因為每次都有朋友帶

想做白衣天使
但係我讀得好hea
不過實在太鐘意寫野
結果asso揀左文科讀

見你地傾得咁開心

[quote]
[quote]
頂 我哋都試過唔見
還返畀佢啦佢會好感激你

你笑笑口咩意思

del錯

原來你喺度 唔覆我
最後你哋趕唔趕得切交project？

唔係我架

早啲返屋企咪好 一係聽日你返屋企前嚟 我收十一
我都唔熟 成日盪失路

但係你揀咗文科係咪真係咁易可以讀得返nursing呀
你係咪真係諗清楚自己唔會後悔

咩野黎架

又唔係你 每次都唔係你飲 咁你個friend有冇拎返畀佢哋

Blender個蓋？

我都覺我fd 好黑仔次次飲蘋果都奶野
我問左佢，佢話掉左

唔知你返邊度
萬一我唔識路返屋企咪死得

開心都唔笑得 而家d人咁惡

一個鐘後present 緊張

仲讀得返
以前有學過
我敢講我一定比初讀nursing既人有更多基礎護理知識

讀得nursing本身都要有bio底啦

好彩唔係第2舊

唔一定既 識人文科都走去讀
但係我就唔讀nursing走去讀文科
中學有專登學apl既護理course
比呀媽話我好哂
當時都同屋企人嘈左好耐

第二嚿好難跌落去喎

最後佢哋趕得切交？ 加油 A硬

你似係開心咩

O字頭 估下 估中唔好講出嚟
搭地鐵遮 點會唔識路

承你貴言

又係上次嗰間？ 佢哋啲蘋果竟然賣到而家
丢咗 好慘 我哋之前搵唔返個蓋要狗衝去倉拎

對

shaker個蓋 有時會跌埋落去

點解突然之間傾得咁快
追唔切po

係呀
如無意外5月去

點解咁易跌

做nurse其實無咩好

個度都算係旺角咩
好遠呀

答中左咁獎品係咩

好想識做nurse嘅人

點解

無諗到咁深遠
但預左唔係輕鬆工黎

覺得呢個職業嘅特別(對我黎講)

咁你要幾時決定好？
你兩樣都有興趣嘅nursing會好啲

咁你會唔會因為屋企人揀返nursing

A要請食飯

因為大家都上水換氣

邊間 探你

有時新人沖冇留意？
我哋都係兩次啫

我話旺角嗰頭
唔遠啦 行一兩個字
過嚟探我順便幫我買杯清玉最近好鍾意飲

成日話要獎品
好啦你想要咩

好辛苦咁

讀埋先啦我未諗好

睇下我到時識唔識行黎先

因為一野倒落杯？

我其實無咩主見

到時你仲記得先算

你就想
八分鐘 進入戒備狀態

孤寒
其實你有冇寫好稿

實記得啦 快啲講

要我諗
諗到話你知

好呀咁你到時話我知

謝絕自爆

其實應該係唔用shaker 果汁直接用蓋量再加落個杯度 然後甩手跌咗落個杯度跟住冇留意就加茶

你唔係路癡掛？
其實一條大直路行五六分鐘就到

如果係你你會揀份輕鬆啲嘅定係人工高啲嘅？

你都講咗你而家返邊間啦

真心我真係路痴黎

唔想成日都係三兄弟 好悶

你鐘意啦
唔係野飲都得啦

直路唔會錯嘅 又有天橋

好難諗
求tips

提底 你哋會唔會有客問你哋有冇賣啲奇怪嘢飲？

上星期有客問紫薯
不過臺灣貢茶真係有出

睇下我到時識唔識先啦

我鐘意就得啦

就係唔知你鍾意咩

google map

你講出黎我再話你知

睇下到時點先啦

即係點 直接啲

試下唔同嘅布甸嘛
你嗰頭係咪得小巴返到去 地鐵冇直到？

頂
去左間cafe食野
跟住有三個人黎
坐坐下食煙囉仆街

搞掂
question session 個prof問埋哂d怪問題

聽日搭車去商場買杯珍奶賀一賀

哇 高消費喎買嘢飲都要特登搭出去 慘

佢問咩？

cafe可以食煙咩

無你咁幸福 想飲就沖

我地組個presentation係關於一個國家嘅
跟住佢指名問我 如果佢去個個國家旅行 最應該做邊三件事
我後來同我朋友講返 朋友話我應該答eat, drink and sleep 另一個話係 落機 入境 過關

咪就係唔可以囉

其實我都唔知我講緊咩

布甸都有唔同咖咩
無地鐵呀但係有巴士小巴返去

自己去

自己去？ 可能好悶 我都去過 但都係鍾意可以同人分享下嗰種感覺
啱啱有望下 廚叉呢個價啲時間好差喎

我有時會煲嗰陣加下舖頭啲朱古力粉落去
有冇通宵車 冇咪好慘

羽毛鱗刺
話我知你鍾意乜咪得
唔好答三兄弟

有冇人趕佢哋出去？

我都唔會沖 已經唔會想飲

頂咁你答咗咩
有冇標準答案

旺角有通宵亡命小巴

食得定唔食得

亡命小巴正
多得佢哋揸85以上我先趕到返工

why not both

無掛 佢滿意咪得
我答佢 觀光沖浪食野之類
佢仲問我如果佢要去 應該去A城市定B城市
我答佢你有時間咪去哂兩個囉

返學會坐小巴

食得係糖水
唔食得係teddy bear

話說蝶豆花有冇得走甜？

冇最多只可以少甜
不過唔排除有舖唔跟SOP畀你走

你張三兄弟擺咗喺邊
簡單直接 好

頂 去晒
佢心諗你係咪玩嘢
今日好早啲瞓

我搭巴士返 好快到
雖然已經冇得返

3兄弟走珍珠在心中

原來打錯字
你講 你當佢係乜嘢
其實我覺得普通奶茶好飲啲

即係可以慳番唔使飲
繼續星球鮮奶烏龍

我當佢係野飲呀

身在福中不知福

我尋晚兩點瞓 極早

咁係唔得嘅 佢嘅地位呢
下次用鮮奶沖畀你 好飲啲 唔好飲咁多奶精啦 唔健康呀

其實唔抵 星球抵飲啲 貴$2有星球珠

係奇跡 世界末日啦

你去做啦 任你飲 你應該一星期就唔想再飲

會肥死

今晚都會兩點瞓

我對啲珠冇乜興趣

咁佢排第3啦
我唔黎搵你咁咪得
健康好多

咁你可以買蝶豆花你好堅持要走嘅都會畀你走

聽住先
其實係我記錯 以為你嗰邊就夠鐘

增肥 睇你都大把quota啦

第三咁糖水係第一定第二
你忍心咩

睇？點睇
我以前好瘦架 仲要食極唔肥
後來一過咗英國食埋d垃圾肥咗成個圈

糖水係2
忍心呀我

聽你講
都唔知係咪又話瘦又話皮膚好又話童顏
好可疑

咁913嘅地位呢 氹到你開心喎
好囉 以後都唔好嚟呀你

我好撚燥呀而家
硬食完啲煙已經即刻仆去sasa喪噴香水
但而家啲頭髮仲係成浸煙味

好少見你講粗口
佢哋食煙冇人理咩？

嗰cafe老細冇理
跟住我地真係頂唔順就問個老細可唔可以叫佢地唔好食
佢竟然答我地 我盡量啦
好彩佢地都肯唔食
跟住我地急急腳食埋碟飯即刻閃人

同3兄弟既布甸一定咁高
好啦我唔黎啦咁

盡量
捉佢哋
室內食 自己想死咪累人啦

即係布甸可有可無
但我唔忍心
講咗嚟就要嚟

布甸=3兄弟
又係你叫我唔好黎
之後又唔忍心
好難捉摸呀你

913=三兄弟
估唔到你咁狠心
好殘忍
咁唔好嚟囉

我嗰時唔知點解想偷影佢地
跟住返到屋企見到張相
好燥底 即刻del左

佢地既地位係一樣
好狠心呀你 咁我唔黎啦

之前自己去左旅行幾次
覺得同人夾有時好煩

過份
明明係你狠心 話嚟又唔嚟

咁去慣就冇問題啦 但見你又話想人陪咁
去台灣邊度？

係你叫我唔好黎既

係你自己話唔嚟先㗎喎仲好講

咁我唔黎啦

真係唔嚟？

影嚟做咩
仲以為點都會po下ig鬧兩句

唔知呀心情麻麻

我都唔知自己做乜
總之嗰下好想影

淨係問過你地d配料

噢 原來唔關事
做咩呀 發放正能量嗰個你呢？
有咩事同你分擔下

完全明你感受 最憎食二手煙
之前趕時間但係條路窄 每次淨係可以一個跟住一個咁行 但間唔中都會有啲人一路行一路食煙 但我又爬唔到佢頭
有次晨早流流心情唔好 八點幾趕住返工 前面條友喺度一路食煙一路慢慢行 個陣勁躁 心諗早餐都未有得食你請我食二手煙？
於是喺我行過佢嗰陣我另轉面同佢講咗句:
然後頭也不回咁走咗

竟然 我哋舖頭成日有人話要荔枝玉露 一係就話要買百香果3q

下真架
我頭先嗰fd想講大聲少少俾説話佢地聽
佢諗住話 乜室內可以食煙嘅咩
但係我㩒住佢
因為我唔想搞咁多野
寧願快快食完離開呢個地方就算

你都關少少
不過原來同人溝通真係好難

我做錯咩 講下咋我
第二句唔係講我呀？

我經常係咁 有人勁大力撞我而嗰日心情唔靚嘅我都會問候下佢哋
咁係唔得 唔合理就要出聲畀人恰到上心口

食野個陣我都有開口講說話比人聽但係最後搞到我直接開口同佢嘈
因為個怪獸媽媽懶係講野有大道理
大大聲咁同個仔講呢個世界係有人做上等人有人做下等人
無下等人的話咁邊個會做侍應？
仲話學生跳樓係學生自身問題
我同個朋友食緊我餐生日飯都聽到勁唔舒服
最後頂唔順行去佢個枱嘈
個2母子就無再出聲
嘈完覺得咩胃口都無哂就埋單走人
我朋友都禁我唔住

你無錯既
第2句唔係講你呀

型呀

原來你嗰日發生咗呢樣嘢 生日都搞到咁 嗰陣見你上嚟話食完生日飯返屋企仲以為好開心添
做乜唔同我哋講發生咗啲小插曲但做得好 個細路俾佢阿媽咁教法啲價值觀一定扭曲晒
見義勇為好正老子鍾意
不過其實你係過去嘈啲咩 鬧佢？

咁又話關我少少事
做咩事呀 同朋友有啲咩唔開心？

唔追啦
追黎追去都係睇你兩個耍花槍點解唔自己私底下傾

有咩呀媽就有咩細路
個細路成個好假的肥仔第2代咁
講既野又係好似佢呀媽懶有大道理
所以幫佢教仔

耍什麼花槍
你唔追又點知我聽日幾點嚟望你

長老你笑什麼

冇野
仲未訓嘅
聽日唔洗早起呢

同佢講如果呢個世界真係好似你咁講分上下等人
咁侍應一定係上等人
而我同你都係下等人
他日你個仔比你呢種價值觀逼到自殺既到時唔好埋怨政府
因為係你個仔自身問題
之後就埋單走左

對唔住
但我同佢真係無耍過花槍

要 九點都算早你又自然醒？

係
一星期有四日都可以自然醒

我聽日冇得返
唔追了訓教

下話好啦咁唔出聲滿意未？

以前就瘦 而家食到變肥婆

提早棄po
大家保重 四五年後一定會見到個新牌子

下乜事

做乜事

樓主冷靜d唔好棄po啦
你棄咗個po我聽日杯珍珠奶茶邊個睇

做咩無啦啦棄
Btw 樓主係咪quit左太空打算做全職？

冇話想人陪呀
你係咪記錯

樓主再唔出現我星期日就鏟上樓主舖頭

琴日心情唔好激動咗添 sor

使唔使呀
返緊工

冇事

你喺第二個po講㗎喎

冷靜完
你可以po啦
我睇完你第二句笑咗出嚟

肥極有限啦

正想上黎問樓主有無番工就見到你話棄po

太過份

同意

佢哋又冇聲出先正
你走咗佢阿媽一定喺度話你

出現了

有 不過返第度
你終於出現

你自爆過果間呀?
無呀今晚番通宵有時間都攞黎訓

出現了咁你仲嚟唔嚟

你唔係冇做貢茶做第間喇咩

食緊野見到廚房個呀叔成個茶壺直接隊入口

邊有咁快 一個月通知

無做拿

頂 唔係掛
之後就用個茶壺沖畀你哋飲

有

又話返1同4號
14又唔得咁你幾時返

即係倒數緊

其實未交信

好彩我無叫夜飲

扯～～ 又話過對面做

我以為佢遞畫信倒數緊last day

慘

冇 應該唔辭

人工咁低

應該唔辭 清玉未必請 我交太少更

睇左幾版，你個po開係飲食台做咩

喂點架你

你而家個人工真係唔錯如果佢無逼你番好多 keep住份工都好

其實你可以睇返前啲

頭幾個po

我想轉 但交太少冇人請

但係清玉低啲人工喎
如果交夠更都想轉

有第二間同而家差唔多人工
轉學嘢

畀樓主嚇死

你好

收工
我唔想返 人工其實普普通通
呢兩個月兩間舖夾埋會走五個人 一定做死我哋 佢哋又唔一早請定啲人 永遠都係有人走先即刻請幾個

又返緊咩工
之前有講過咩

咩返緊咩工？
有冇清玉巴絲請我

唔係喎
你今日要返貢茶架喎
冇野lu

咪話
今日淨係返六個鐘
走咁多個 其實唔夠人
一定叫我返多好多
但我睬佢都傻

點解清玉係被選中的小孩

其實天仁係首選 但唔請
咁之後一定係清玉
想做啲定位高少少嘅牌子

有冇諗住見多次
咁如果對面清玉請左咁你咪日日係你舊老細面前返工
星期一有新同事希望今次係真

話說今日喺賞茶買咗杯葡萄柚綠
話係新鮮西柚但我見唔到 見到佢哋 喺雪櫃拎咗枝嘢倒出嚟 但係望落係新鮮西柚
杯嘢有啲伏 冇西柚味 綠茶味太重 又唔甜 奇奇怪怪咁

我地柚都係喺雪櫃拎支野出黎倒
但其實係當日朝早搾
可能佢地都係

btw巴打隻手不如搵豬油膏搽搽

係咪做左咁多年貢茶搞到咁呀陰公豬

但佢個樽好似係果汁先生個樽
其實飲得出係新鮮 唔係貢茶嗰啲垃圾濃縮汁 但係可惜杯嘢唔好飲 $24

唔小心影埋隻手添 平時隻手唔會入鏡 驚嚇親人 其實咁樣已經唔算嚴重

係好乾 張圖入面已經算好 我而家收工隻手仲差 又紅又有粒粒又痕

去買珍珠奶茶

而家先去
上次嗰間？

快啲搽多啲cream呀lotion嗰啲啦
係咪冬天先嚴重啲呀？

唔係呀 幫襯下鬼佬開個間
個商場太大 我仲未搵到間舖

咩商場嚟

一定係伏

一日一次 搽太多頂唔順
其實唔係 已經變到咩季節都係咁

都幾有生意 應該唔係伏
我搵到啦 等陣 而家買

椰子油幫到你

油我接受唔到 我以前cream都唔搽

其實我覺得係因為等得耐所以先望落好生意
拎咗嘢飲未

偷影人舖面

珍奶，走冰

淨係有得半糖 違反我無糖/微糖個作風
又幾好飲 奶味比較重
珍珠細粒過香港個d，同埋口感有d奇怪 但我唔識講邊度怪

走冰
做乜佢哋啲嘢擺位咁怪
間舖咁大
點解啲飲管永遠都咁樣衰
幾錢？
奶味重咁有冇茶味？
是咪唔熟
杯嘢幾錢

對唔住囉走冰
其實走冰有咩麻煩 解釋下
d管好樣衰咩 我揀咗唯一一支藍色
有茶味 都ok
我未食過唔熟嘅珍珠 答你唔到
但應該唔係 只係有d特別咁解
轉頭飲完影個menu上嚟

解釋過幾次
隔走啲冰好煩一忙就會拖慢晒 一杯慢二三十秒 多幾杯就耐好多 所以忙會唔畀走冰
有色嘅都唔靚
未熟嘅會出面熟但入面係粉嚟
坐低飲？

對唔住 我無認真聽書
我知道啦 不過我都係會繼續叫走冰
珍珠圖 唔係粉嘅 煙韌咗d囉

個menu
我買咗regular盛惠£3.59

個menu咁奇怪嘅
咁就40幾蚊 陰公

對唔住 我無認真聽書
我知道啦 不過我都係會繼續叫走冰
珍珠圖 唔係粉嘅 煙韌咗d囉
[quote]
走冰必須死
其實濕珠差少少嘅係睇唔出 煙韌咪好
咁你下次再買會揀邊間？

英鎊而家九個幾咋

對唔住 我無認真聽書
我知道啦 不過我都係會繼續叫走冰
珍珠圖 唔係粉嘅 煙韌咗d囉

好啦 咁我必須老死
應該飲返呢間 台灣人開個間貴兩蚊港紙

兩蚊
但係你上次都冇食台灣人嗰間啲珍珠

噢 係咩
但係都三十幾蚊 得500ml

反正短期內應該都唔會再飲

我只係留意到

你隻真係要敷下mask

原來個個都focus係呢度

好耐冇見

對唔住囉

好痕痕到瞓唔著

新一期印花又開始去到31/8
唔想派

新嘅正常好多

不如飲下其他

對比

小畫家

其他 咩其他
就嚟六點 我究竟係度做乜

唔好淨係買珍珠奶茶
越嚟越夜

驚中伏
已經夜到變咗早喇 出面開始光

試朱古力珍珠 應該最正常
你又短命咗幾年

放工
又想飲珍珠奶茶喇我
未夠時間飲呀
我要忍！！

咁早收工
飲玄米抹茶紅豆啦 你話呢杯可以唔使一個月飲一次

頂
真係忍唔到
今次飲呢個
我要次次試新野

岩岩拎左張印花卡
痴線嗰張擺明紙黎咋喎
根本稱唔上係卡

之前係咭今次轉咗做紙

點解佢哋仲用緊呢啲杯套
肥死呢杯正正常常 冇特別

我特登揀少糖喇，唔會肥死啦
呢個杯套有咩問題

咁你覺得杯嘢點
舊嘅 好似唔用得

正常囉
其實我叫左少糖都唔覺得有咩分別

你之前唔係未飲過咩
你開始儲印花

我第一次叫少糖咋
I mean 同之前唔叫少糖冇乜分別
有得儲緊係唔執輸

你一個月買一杯 去到印花到期你都未儲夠
呢杯本身都甜 因為有紅豆

點解天仁唔出印花玩

點解珍奶行業無人好似starbucks果D寫字落個杯度
收到都開心D

好 下次試下
頭先六點幾去咗瞓 唔知點解完全瞓唔著 我通頂算 而家起身喇
頭痛

但係如果寫左會唔會俾人話抄Starbucks

自從有呢個po我買密左好多囉
成日傾住真係好難忍手唔買

紅字agger 我係外國成年幾都忍住唔買 樓主幾個po就引到我買咗兩杯

btw負皮終於多過正皮

可能覺得太cheap
但你一定唔會想出派死

其實你可以
由你開始

通頂 然後話頭痛
你是咪想死

又唔係得Starbucks會寫

已經唔理

紅字喺邊？
我好成功

你都係買咗兩杯啫

又出現返我係咪色盲

樓主老花好嚴重

我都唔想

係咪因為你用android機

飲緊

你收返嗰句

你對唔住自己隻手 我朋友嚴重到店水會痛

fatfat囉

啱啱冇紅色 我以為佢打錯 但quote完又有

對唔住大佬

相比起歇腳邊間好做啲
想入行

個個都係focus落你隻手度

好做嘅意思係沖嘢冇咁煩嘅話咁好做過歇腳亭
但忙唔忙就難講

咁就差唔多
但係唔知點解我真係出唔到紅色

會痛咁大件事我又未到 只係痕

長老要唔要印花

我有寫過 一杯
要得閒先寫到
可以個客冇發現

咪話儲緊囉
你俾我？

你嚟拎
大量

嗰日無啦啦做乜會寫？
你寫咗咩落去 不如畫下公仔啦
點解天仁茶葉要用數字分等級？

i dont care

搵到幅相 唔po出黎啦

好q
求幫畫
之前又話驚自爆唔po？

咁又係 都肥咗啦

畫功冇咁好

淨係寫左英文字
懶高級掛
但等級又唔係1最好9最差
我覺得好難記

寫天仁上去
我記得 5>4>3>9>1
但呢個分級係天仁先有 點解清玉有401 佢哋用天仁茶葉？

都差唔多完po

我淨係識畫小學雞畫 火柴人果d

我來回成$30車錢囉

po多幾張
其實畫定咁多個做咩？

咁都叫小學雞畫

做starfucks架？

佢冇做啦以前做嘛
你而家先見到

提底你前幾頁係咪話星期一有新人？

好似得呢張最齊
畫定出比客囉 有時聽到佢哋comment會覺得好搞笑 因為唔知係我畫

開住手機跟住黎畫 我除左畫過蛋黃哥 就係畫好多唔同動物

係呀淨計時薪應該低過任何一間台式野飲

係

有聽講過係

我星期一又帶支marker去畫
唔會比人話污糟架？

我哋原本有 但又話唔請
冇人返工啦 幾時有新人

傻啦 我以前34喎

會講咩

我都係比佢呃過幾次 希望今次係真

小學雞畫都咁靚自愧不如

聽日開早
柚子是咪嚟？我準備定

上次又話有 但又冇返工

支筆可以袋係邊
我地圍裙冇袋好唔方便

最新消息兩邊total走六個 兩邊加埋先12個 走一半再唔請佢就死

點解流失得咁多

無聽過呀 同埋starfucks講到好pro話佢提供果d筆就算食到都唔會出事

我果陣一入去都係得35 真係差唔多

我記得既係畫左三眼仔 跟住有人話好得意呀 跟住佢個fd問點解我無既果d 好似係因為我畫左某一個size既杯only

咁見到識素描果d人咪要撞牆

個patpat有無褲袋

有
但我驚比客鬧食死佢多d

同佢講Starbucks都係咁

要自殺

好慘差別待遇
其實天仁以前啲杯幾靚

因為老細衰
人工又唔高

差電啦樓主

唔會既 杯身炸嘛

我都覺得好過而家

你畫下啲公仔上去啦

咪係

頂 開早冇鎖匙
我都話我要keep一條 副店又叫人唔好畀我 畀啲住得近嘅
然後上次我自己靜雞雞keep咗條 開早先有得用
好啦 今次又冇鎖匙啦

一個星期冇返已經裝修得七七八八

又側咗

算把啦你

唔知點解

彩珠賣唔出 減咗價

下
可以減價嘅咩

可能個樣唔討好

其實我係覺得唔抵 食落同普通珠冇乜分別 但係貴兩蚊

集體向總公司反映賣得差 然後全線減咗兩蚊 同珍珠奶茶同價

我仲未試藍莓沙冰

冇咗啦喎

巴打要唔要卦口機

好躁
賣多咗彩珠同奶茶 然後搞到我斷珠 已經冇停過咁煲
於是副店話我幾句 我鬧返佢轉頭
啲奶茶用一個另一個要開蓋 搞到去得好快兩個字用我一個奶茶 點煲

封口機？咩意思

柚子呢又話嚟

肥宅返緊工？

你屋企有一部？

封杯口上面膠膜果部機

我知 我意思係你問我要唔要係咩意思

仲未收工
好攰

我去過幾間仲有show出黎

收工今日收咁夜？

連續教左九個
仲有個泰國小朋友試堂

冇理由仲未賣晒㗎
真係好酸 唔好嘥錢

九個
講英文？

Yes
今日廣東話英文普通話乜都講過哂

幾好呀可以學下泰文
你今日fatfat囉

原來淨係星球奶茶減兩蚊其他冇減

其實尋日本身諗住今日教完過黎搵你攞印花
但又突然多左嗰補堂同試堂
所以晏得濟過唔到黎

咁遠
但其實喺舖我畀唔到你
等我收工

乜料
你收八點喎

下次囉 我二四五都要返

白木咁耐冇上水

無咩講咪唔上

以為你有咩事

提底今日返幾點？

2點

收幾？

11
新同事竟然係一個阿姨

嚟探你
我哋舖都勁多阿姨

原來阿姨係另一個位
後生女黎

沙田間貢茶執左原來比天仁頂左

幾點黎

啱啱收工 好污糟 返去沖個涼先
你收舖前到

執咗？無耐前先有人飲完
竟然 天仁又多間分店

賣茶？
一陣嚟有冇得睇？

你想睇邊個

當然唔係睇阿姨

你間舖收幾？

10點

頂咁我咪趕唔切 我仲以為起碼十半

我而家出門口

巴士半個鐘好趕
啱啱google完睇唔到你哋收幾點
估唔到收十咁早
頂我出咗門口 又fail

最後點

下
講左成日最後都去唔到?

最後發現巴士未到 趕唔切

係..
冇諗住收十點咁早

老是常不出現

我又去
係咪港島
近我
係邊

5月先去港島

收十喎
你哋開十二個鐘都冇 真好

佢點會話你知
我都係推斷到佢返邊叫我柯南

開10至10

痴漢

Hi柯南

而家先見到

我提子
不過開咁早好辛苦

下次幾時返 一定到

你好 你都估下
新界區

多謝回答
今日有去灣仔嗰間買嘢

新界咁多間點估
又冇tips

有唔近我

我放棄了
唔熟嗰頭

冇查案精神
瞓未 老子瞓
聽日返9-12
留意返 係凌晨十二點

差唔多
貢茶開到凌晨咁夜嘅咩

終於有時間

係，之前做project整多左部，依加無用

我唔係果度 有咩好買

嘢食
幾時開估

有冇圖睇點整
你讀咩？

終於出現去咗邊

我嗰度收12
不過我係返ft啫
9-5 然後趕去沖茶6-12

病左

之前搞啲嘉年華
但依加用唔返

返咩
講唔講得

個個都病 流感高峰期
咁你好返未呀

想睇下 可以封咩杯？

學徒咋
咩都返 有時有人介紹會做下其他
每個月最少要儲一萬 最好萬二

嘩
要儲一萬
我都想，但未做到

未呀仲發緊燒
尋晚連衝3份功課

每個月儲一萬對我黎講難過登天

一樣？咁勁
咁你啲膜買返嚟？

儲一萬都要四年 所以越多越好
唔出街就得

你返咁少 份糧都冇一萬

抖多陣啦 睇醫生未？
難怪 你咁落去有排都唔好

有4位數無5位

未睇
雖然今日去左返學

藥都冇食？
唔請假

有冇8 9千？
儲到幾多先？

無食
好憎吞藥丸

有啦
我返工賺既全部儲起
平時每個月屋企都會有零用比

唔識？
藥水

呑藥丸神手路過
一秒即刻呑到

唔出街好慘喎
咁你多唔多買衫嗰啲

你有返咁多個鐘咩
冇畀家用仲有零用
我做嘢後已經冇收過零用

唔飲水吞唔吞到？

一年買一次左右
街好少出 儲錢

識吞但係唔想食藥

每月約2500至少
咁女仔自然屋企特別錫

咁緊係唔得
點都飲一啖

唔食藥點好返 快啲食

我以前得千八
好過份咁你點解要返工 真係為打發時間？

真係好慳
唔會話有時約fd出去食下飯嗰啲

我以前小學同學可以直接吞 嗰陣嚇死我

我以前零用得食飯錢同八達通錢

唔食

打發時間用

好耐冇飲過天仁
原來多左好多新野
但價錢就......

唔係自己整，係買左部係之前嘉年華用
但依加無用

中六畢業之後屋企人無再比過零用
以前一日三十蚊食飯 有時想同朋友食晚飯問佢佢就會話一日三十都比多左你

我獨生
所以屋企既資源都係比我

收工
去開工

咁又係屋企多人 所以分得少

收工
搵錢辛苦呀唉

真好 我收遲咗 所以飯都冇得食 一點再食

咁慘
唔好唔開心 你而家可以靠自己

咁慘
食個包頂下肚都好丫

幾錢放？諗下買嚟做後備機 因為對中國製造冇信心
應該9成奶茶舖都係用益芳

頭先企起扶手電梯(往下嘅方向)
拎部iphone出黎鬆手
部野係咁跌(接近碌嘅狀態)
起碼撞左三次
跌到落勁下面
但我執返之後竟然乜事都冇
我而家嚇到隻手仲震緊

好多新嘢？唔係得冬瓜茶咋咩？

有冇乜都用八達通畀？
小學生一定要咁做

屌呢個post真係講貢茶架？

好過份
儲咁多諗住用嚟做咩？

又唔食又唔休息 遲早..

其實係仲有其他
前幾頁有

我遲咗半個鐘返工啦喎仲食
仲未返到

今晚做埋份功課就訓教

逃避問題齋儲？
點解長期有功課
星期六日冇嚟領取三兄弟

咩齋儲？
D功課星期4要交
星期六日病左點黎
你今日返邊度？

我之前任應該冇抹茶拿鐵 鴛鴦奶茶 同埋普洱系列

返平時嗰度 收十二
到底你每次有幾多份
望返前一頁
幾時領取

其實我都未飲過 我淨係飲過兩款

儲黎去旅行
早知黎搵你今日放學得閒
我幾科既功課都堆左係呢個星期交姐
睇下你幾時返工我到時再黎領取

去邊度旅行要咁多呀
你病就早啲返屋企啦 仲話過嚟

幾時完sem？
四 五 日

咁又唔係要用哂全部錢既
我只係覺得好肚餓所以一落堂就返左屋企
Timing唔岩呀 我呢幾日都好早就落堂

番到個人又肥左，
隻手又粗糙左
損哂又流血

long time no c
飲淨茶咪唔肥
真飲食業係咁
諗住辭職啦？

你收埋收埋都咁多錢
唔係食完嘢先返屋企咩 屋企有咩食呀
咁就最好 我都唔想返工個頹樣畀你見到 返完第一份工個人又攰又殘

呀 我聽日返1-5呀

柚子我窮到連買演唱會飛既錢都要朋友出住先
我今日好夜先上完堂 所以返屋企食住家飯
今晚有蒸水蛋
你返咩工
我都唔想聽日比你見到我偷懶戴眼鏡既樣

唔辭啊～
同事都話我肥左

一日飲2杯不是夢
光速地變肥

每個月儲七八千都冇錢
咁都係嚟唔到 我今日返工遲咗八個字
我琴日都食完
打雜 危險就危險啲 但人工唔錯 達成到目標就得
咁你聽日戴con咪得

見你講到咁仲諗住你想辭
咁你仲飲好肥呀
學我啦 日日飲無糖茶

1個月3000
有時會拎黎買衫
返工成日遲既你
你返工要小心d唔好整親唔係我會無3兄弟飲
聽日返一陣唔想戴con

又話有七八千？
嗰份工收遲咗我都唔想
又關心三兄弟
有時有嘢跌落嚟/觸電唔係小心就冇事
返幾到幾？

發誓番工個陣唔再飲

我呢一刻有約8000係銀行
其實我好少放錢係銀行 我成日將d錢亂放
咁我分d幸運比你咁你返工就會好小心
我唔關心3兄弟咁要關心d咩
聽日返9到11

[live]漏咗銀包喺巴士 行緊去總站問

點解你好似成日漏野

嘩咁大煲

仲有五分鐘
好在係尾班車

有咩 我會check㗎
但啱啱趕住落車所以冇睇 落車前猶豫咗陣

我都好驚會跌銀包
每次落車都會摸外套袋

我有摸冇 但又趕住落車 諗住擺咗喺袋 所以最後落咗
話架車返咗廠 molamola

咁你點算

架車五點九就頭班車 但office七點先有人
司機叫我打去失物組 明知邊架車都拎唔到 聽日又唔知喺邊出車

我銀包得返八十蚊 還返畀我啦

屌 更正 今日出糧 仲有張支票...七千

咁你要打去失物組先得啦我諗

聽朝打
出車前會清潔㗎？清潔嗰個會執到㗎？

可能清潔個個會執到比站頭

我銀行得2蚊..
rich 可以周圍放分啲嚟
你自己都冇乜運
我嘅安全
兩個鐘 你好似講過
我返一 過嚟

唉 應該都冇 一出咗車就bye bye
cut咭cut八達通先

我試過執書枱搵到500蚊
我好有運呀
咁好啦等我關心你聽日返工既安全
我黎到你唔好哩係廚房就得啦

我諗都係cut左先比較好

原來大家發展到成日現實去探班

聽日cut
唉頂 點解我咁白痴

對唔住囉下更一定嚟

探埋你

下次小心d啦
我試過成部電腦漏左係課室
臨急搵人返去睇好彩仲係度
你一定都會搵得返既

樓主唔黎咁我黎搵你

我最多廿蚊
咁分啲嚟 畀個人我 冇咭返唔到屋企 又冇人入喎
我聽日唔係返嗰份 安全
咁你等我收工先嚟

你叫佢話你知佢喺邊

唔明你第2句講咩
咁關心你遲下返呢份既安全
唔呀我聽日要返工
得1點先得閒

課室有cam 應該唔會有人拎嘅
我漏過電話 有拎返 但銀包未漏過
搵得返電腦/電話嘅機會>>銀包

我好少拎銀包 好懶唔想成日拎住
通常用卡套裝錢隨身帶

用你嘅運氣令條街有人出現我返唔到屋企
沖茶0危險喎
另一份就可能電死 跌死 病死 畀嘢dup死
又返 收幾？

我長期放褸袋 但未跌過
唉我點會冇望㗎

我想去廁所人呢 我想返屋企

有危險
琴日返工有人上貨去貨架差d成箱dup死我

我既運氣僅限安全
咁你返工都要小心d呀 尢其你對手
聽日大約收7/8點

點解會跌落嚟
最後點
都有嘅 有時爬高可能跌死

成功 有人入過咗第一道閘 仲有樓下
今日隻手又乾到爆血
但我聽日係返另一邊

做乜個個都唔瞓

O字頭? 咁我唔黎啦
又乾到爆血 到底你有無搽hand cream

係點解
今日冇時間 收工搽
做乜唔瞓
希望清潔阿姐會畀返個銀包我

唔識黎
依家搽呀
咁我依家去訓

搭地鐵
知道
咁就差唔多 病要早啲瞓

fss？

應該係話唔知間鋪係邊
你未返到屋企？

嚟到話你知
又話瞓 唔係發燒咩
返咗 好在識我嗰個看更有返工
唔想瞓住 冇心情

樓主好慘
希望你搵得返個銀包啦

你好
已經冇乜期望
好在我份人好樂觀一陣就冇事

睇下聽日點先
仲燒緊呀 咁我訓教啦
唔好唔開心啦個銀包實搵得返既

好啦
去瞓
做乜唔願瞓咁
係覺得煩 冇咭開唔到工 又冇錢 身份證又要補領

其實係我訓唔著
搵得返就唔會再煩啦

一路用電話點瞓到呀
兇多吉少啦
正常發燒應該好快瞓得著

岩岩做完功課仲好精神

你咁搞法有排都唔好
又成日都咁夜先做功課

過多幾日自然病好啦
我都唔想但係一做完先發現已經好夜

最好係
去瞓
我瞓已經好夜
希望會有好消息
聽日要嚟我有好多印花

其實我一講完就已經訓左
你搵返銀包未
好大雨唔想行

我而家先醒
原來又唔使返....

今日唔洗返工？

其實我係第一份工請咗假 然後去頂個同事四個鐘 因為冇人頂到佢 但係我遲咗一日覆佢 跟住佢今朝又話搵到人頂
所以有假放

等我今日仲諗住黎

又話唔識嚟
等你收工嚟啦 沖杯你飲
打咗去報失 之後佢嗌我再打去寫字樓登記返 但個電話冇人聽 應該點

唔黎呀我放工想快d返屋企
打到有人聽為止

唓
打到 佢話未有人執到 molamola

又瞓唔著
樓主個銀包兇多吉少

你唔係唔洗返咩咁仲點沖比我
咁你有無去站頭問

咩情況
仲未搵到呀？

仲未瞓
我都唔明拎嚟做乜 都冇錢
唉 煩 有排補領

molamola
寫字樓話仲未有人交返去 咁應該冇啦

唔使返都可以入去沖
冇呀 可能一陣去問下啦
但站頭應該冇 琴日搭尾班車架車走咗都返廠 唔會擺喺站頭

我都係唔黎呀
唔得呀點都要去問左先

咁你問嚟做咩
我難得有假放
唔順路 順路就去啦

我真係唔識黎
我上次係個度搵戲院都兜左成粒鐘都搵唔到
有假放出留係屋企啦
唔順路都要去

做乜唔問人 有牌㗎喎
原本話嚟
約咗朋友食飯 要問佢借錢
但係搵得返嘅機會係零點零零零零一

都話瞓唔著 我想架咩 七點半要醒 都唔知做唔做到
幾十蚊都係錢

無人比我問
你又唔洗返工咁我咪坐左車返屋企
一定會搵得返！！

問舖頭啲人 成日有人問㗎喎
一陣會唔會出現 我食完飯喺旺角冇嘢做
冇鑰匙 出咗門口就要五六點先返得去
冇期望啦

放低電話
港紙喎 唔係英磅喎
幾十蚊拎完咪畀返我囉 煩
等睇你走堂

下
真係放棄喇
好慘喎

office話搵到會打電話嚟
都冇辦法啦 唔係點
怪自己

我怕羞
下我返到屋企啦 唔會再出去啦
你放棄咁要食哂全部布甸

同我一樣唔問路
又話返工
關咩事 唔要

返工地點係屋企附近
因為你放棄所以食布甸做懲罰

岩岩喺youtube咁岩㩒到原來葵廣嗰間清玉係tbb超級巨聲嗰劉威煌開
大台撈唔掂做呢啲真係仲好
起碼唔洗日日等job

下原來上次個個就係佢
我唔認得

好耐啦蘋果都報過
有個舊同事去咗嗰間做

聽講好矮
佢同人夾份 舊同事話好煩 每個老細都講唔同野

差
唔見咗銀包仲要懲罰

點解係差
因為你好快就放棄左

成日唔出街做毒L
有嘅佢會打畀我㗎啦

我又唔係你
準備出門去上堂

威啦
準備前往清玉買嘢飲

我有出街返工咖

我又要飲呀

返工唔計
去清玉買咗四杯嘢飲 你要唔要
旺中嗰間好多靚女 我去見工先得

無圖點討論

你送黎比我？
咁你快d去個度咁咪識到女朋友

點解會買咁多

自己過嚟香港睇

買清玉聽到個店員同另一個店員講話咩老細可能搞緊_ _ _ (我舖對面嗰間)啲嘢 即係又係同一個老細
係得葵芳嗰間唔同老細 其他都一樣

舖頭team人有2個會走

又話唔飲清玉
欣賞下啫 諗太多

買畀細佬妹

隔離舖5個走3個添

平時屋企係咪好嘈

好唔捨得啊

好大佬呀

還好

咩原因走？

一時時 有時好靜 有時嘈到拆天

去到個度做咪可以日日都有得欣賞

人工低 得$40-$45
點解清玉咁貴 朱古力拿鐵$27
朱古力味好奇怪

求同行解答
清玉天仁都用明治奶 係好飲啲定沖嘢用好啲？
我飲過又唔覺得特別好飲

沖野應該無話好用d定點

有個係辭職

另一個畀人炒？

我意思係用嚟沖野飲會特別好飲定點 因為就咁飲嘅話我都係覺得十字牌最好飲

上網睇咗 原來真係唔係好貴 $16盒

沖熱飲好味過凍飲好多

但係呢邊識唔到靚女喎

謝解答 下次試下先

muji係要雪？
天仁一杯鮮奶茶要幾多奶？

都話欣賞下冇話要識
收工啦？

咁你又話個度多靚女要做個度
收左好耐啦

講下笑
咁快
連續兩日又直踩16個鐘

我對每樣野都好認真
食埋飯啦
聽日返工？

你已經講過 記得啦
我都食完
係呀陰公 又返夜

冇人理我
我哋140天仁是咪少啲？ 咁一盒沖到7 8杯？

返邊一份工先

both
18:00沖茶諗起都攰

又9-5, 6-12呀

你要加油呀
等我分d幸運比你

應該係
但我唔見銀包 冇咗平安咭 可能冇工開手停口停
補領又要身份證 但身份證邊有咁快

琴日已經好黑仔
唉 冇工開

唔好唔開心啦

冇工開點開心應該都一兩個星期
證件都唔畀返我 清潔阿姐你冇良心呀

唉跌銀包真係慘慘豬
錢可以搵返事少
要逐張逐張卡補領返先煩

等我幫你詛咒佢

咪係好在有啲嘢拎咗出嚟
有排搞 仲要有張係冇得補領

可能係個司機
聽日問下佢先
你好返未？

未

仲燒緊？點解你可以好似冇病咁
聽日去站頭問先

退左燒啦
你聽日記住去站頭問
唔係罰你食哂d布甸佢

咁就好
起到身就去
九點返工 要去站頭問嘅我要七點起身

站頭離你好遠？
你起到身咁我聽日交既功課一定a+
所以你一定要起到
雖然我今日派返個份a左

成功今日無飲野飲

屋企行去應該半個鐘 我嗰頭冇車去到 仲要行返出去搭車返工 都幾嘥時間
為咗令你冇a+ 我一定要起唔到身
咁多A 俾條生路人哋行啦

飲淨茶係唔會肥㗎喎
捕獲天仁巴絲 可唔可以答我上面個問題

用幾多奶個題？
如果正常就120-125左右

好彩我返工個度好近屋企
唔好啦比我拎埋呢2個a佢啦

thanks
加咗料呢？

我唔想知
你已經夠多A啦好嘛
穩袋offer

你住得好偏僻？
我今個sem要盡量拎a拉返高個gpa

呢個係加左料既份量
無加就140

距離地鐵站兩三個字路程
已經夠高啦 定啲嚟

咁一樣
茶濃係咪落少啲奶？

落多50茶，再落少50奶

其實唔夠高
我要行20分鐘先到地鐵站

咁冇奶嗰啲呢？

咁對自己有要求都好嘅
大概知你住邊 有時搭小巴會經過

瞓未病人快啲瞓啦
我會起到身

你知我住邊咩

岩岩校對完
開始眼訓
完左第10個帖咁你係咪會唔出現
咁我將來點搵你領取3兄弟

講過大概啦你

去瞓 我要瞓lu
係呀仲有一千個reply左右
咩將來你得一杯㗎咋喎

咁有幾多個字

搵你領取3兄弟咁咪係最後一次黎探班

唔明

放幾錢啫？

冇奶又茶濃

你記得三四年後嚟就得啦
咁你係咪唔拎住

你想我唔拎住可以唔拎既

唔知呢
我起唔到身 仲遲平時成個鐘先醒 我對你唔住

拎完你可以自己嚟買㗎嘛 益我老細
有咩搵我嘅你tg搵我都得我都有肥宅同提底tg

有留過tg 咩
此風不可長

有唔係你點搵我

唔知你tg係咩

我邊有搵你 ...